黨鐵九龍灣HQ 傳今日6點清場

(P牌仔好少出post)

朋友一手Source...幫佢出post

話說佢啱啱喺九龍灣HQ同黨鐵員工開緊會
聽到話6點鐘前所有員工要離開...會有食蕉逐層趕人走

唔知有冇手足有多啲資料
希望幫到大家

【國際上若有強姦案, 必定有醫生冒死進諫】入一入嚟表揚 Dr. Ray！

唔該大家入一入嚟
有咩比得上黑警綁架強姦
你唔入嚟提返起件事, 就是幫手洗地
你對比起燒藍屍同埋路過被強姦邊樣可惡

利申開槍狗死全家

hq本身有咩作用？班狗霸黎做咩？

有大事？

運兵？

p牌冇source, 拉

同黑警合作, 手足今晚小心

正常office都會清人啦，今日咩環境

員工本身好多搭鐵，要提早清鐵

可睇全港所有黨鐵既即時cctv

6點本身都放工?